<CA> Educational credential assessment (ECA)

World Education Services Inc.

International Credential Assessment Service of Canada

Comparative Education Service – University of Toronto School of Continuing Studies

International Qualifications Assessment Service (IQAS)

International Credential Evaluation Service